通过专注于本地搜索引擎优化，它也有助于打入本地市场。七个真正有效的企业SEO战略和策略| Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎观察
她作证说，她是出于恐惧才这样做的，据称萨尔斯曼未经同意就刺穿了她。当局称，一名地方检察官在办公桌上对虐待受害者进行了性侵犯。据称，随后他向他们施压，要求他们就此撒谎|凯蒂·谢泼德| 2021年2月5日|华盛顿邮报
虽然邓恩没有直接参与，但他说，他的布加卢派成员帮助点燃了人群，“可能”已经渗透到大楼里。Boogaloo部落拥有枪支、犯罪记录和军事训练。现在他们想推翻政府|作者：A.C.Thompson、ProPublica、Lila Hassan和Karim Hajj，《前线》| 2021年2月1日| ProPublica
如果光线不能轻易穿透面罩，那么它很可能是有效的。你现在可以做些什么来保护自己免受新的新冠病毒-19变种的影响？克莱尔·马尔达雷利？2021年1月29日？科普
一些场馆可能位于Verizon已经在室外安装了5G设备的城市，但5G信号不能很好地穿透建筑物，需要在音乐场馆内安装额外的设备。Verizon将fast 5G扩展至NFL体育场馆、音乐场馆和UPS递送无人机| Aaron Pressman | 2021年1月12日| Fortune
他仍然忙着用更聪明的东西穿透盾牌。给圣战者的礼物：看不见的机场安全威胁|克莱夫·欧文| 2014年12月27日|每日野兽
多么讽刺的是，隐士王国竟然因为我们第一次真正看到一个连邪恶都不敢渗透的集团而受到指责。平壤洗牌：好莱坞对索尼黑客行为极度恐慌|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月19日|每日野兽
如果5岁的孩子能穿越边境，边境会有多安全？奥巴马没有听到俄勒冈州对移民的警告吗|道格·麦金太尔| 2014年11月14日|每日野兽
在十几个不同的位置上，蓝色的导线是最温暖的颜色剪刀，但我们从未见过它们互相穿透。我试过Cosmo的女同性恋性技巧，结果很糟糕| Samantha Allen | 2014年7月30日| DAILY BEAST
贝卡谷地和赫尔梅尔的一些地区政府和军队无法进入。2014年7月9日《每日野兽》报道，叙利亚陷入困境，真主党从中获利
我乘船去了日本和中国，又花了几年时间试图穿越西藏的禁区。封闭的房子| Augusta Huiell Seaman
罗莎阿姨能识破某种虚伪，但不是全部。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
特雷维希克的高压蒸汽钻孔机使他能够以采石工人动力的五倍速度穿透岩石。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
那么，人们自然会问，社会改革能在多大程度上渗透到工业本身的正常运作中？社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
这里的干道很低，但由于浅滩的原因，我们没能从德布奇岛后面穿过。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金